Fact checked！係新界大聯盟搞出黎 包括何君堯，鄧鎔耀，曾樹和，同何握手係鄧鎔耀細佬叫鄧威良

推！

Push

Pish

thx

true

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

push

推

推！！！

ＰＵＳＨ

佢唔識佢，因為佢受人歡迎，握手係禮貌

推推推

無

收啦p牌仔

【元朗文宣方向】 警 黑 合 作 ！ 官 黑 合 作！

【推上國際】已於twitter向國際反映香港現況及求救

上下調轉

推撚爆佢

仲有黑警放白衫走

blocked

元朗足球會主席

聽日有乜可以做？？？！！！！
我睇左成晚，嬲到 ……！！！！！！！！

Yoho 樓價點算呀
治安咁差點住呀
無人敢入元朗，樓下商場租戶收入不保啦
yoho住客交比你地啦

你班冚家産

警黑合作無間

推撚到佢仆街

何生

和理非都要勇武

嘩屌 睇黎我老母條村係其中一部分

pushhhhhhhh

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

警隊二哥都係姓鄧！
鄧炳良！

求起底

即係689都有份啦

好明顯由西環到元朗都係689落order la

必推

條撚樣真係死心不息

梁志祥呢？

唔理邊個落Order，港共我地係要同你攬炒！

純粹策略分式
當兵多但體弱，對方兵少但精壯時，玩著個擊破勝算率高。三個臭皮匠>>>一個諸葛亮

嗱，冇碑煽惑啊，純粹技術/戰略分析啊！

我無野講

屌你老母！

元朗現場集中post

#498 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Fact

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

剿滅何君妖

俾證據我哋法律jj做嘢啊
尤其要條片入面同何君妖影相握手講嘢啲人打人嘅片啊